AppleMusic個排行榜真係睇到我灰

有幾灰
依個世界蠢人不嬲佔大多數